[新手睇波]現場飛一問

我九月會去英國旅行
逗留期間想睇場阿仙奴
咁啱得阿妓對車果場
想問點先可以買到平嘅飛
見stubhub果啲2千起跳又令我心大心細
謝巴打

推

Pish

你上facebook search 下arsenal ticket 嘅群組 入去會有人放 你都可以求飛 我試過係類似嘅facebook group買到飛去睇利記

呢啲場係咪red member一定無份

講真唔算貴啦！
不過stubhub 放你就要小心
最好搵個啲係e-ticket買